[正視聽]由721開始香港已是軍政府狀態, 所以

唔好諗得港共政府有幾高張
政治問題, 政治解決, 原本道理的確如此
但經過過去5個月警慌犯下多種人道同國際戰犯級罪行後
政府根本已經驚呢3萬個object仲多過驚示威, 直頭係驚佢地多過驚中央

所以大家可唔可以改變下成個思維?
唔好晒時間猜忌政府行緊咩棋
唔好再妄圖體制內抗爭 (立法會區議會司法覆核監警會等等) 可以對抗警暴,
就算五大訴求 如此卑微既政治訴求 都早就顯得同今日既戰爭局面格格不入

我地既首要敵人係呢3萬個Object, 當然有需要時我地要預備連同埋政權連根拔起
唔好再比淋病港共spin去"用暴力換取政治訴求"呢個偽命題

我地而家唔係為政治訴求而戰, 係為 保家衛國 而戰

天佑我城,天佑中大!
光復香港 時代革命!!!

推

推、

保家衛國，香港兒女，人人有責

岩, 保家衛港比人Spin左去暴力換取政治訴求, 痴鳩線

政府不嬲都好鍾意幫d愚民偷換概念，鬼叫香港咁多無知無良心港豬，果班藍絲會分是非就唔會係藍絲

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

保家衛港 推

保衛香港！